對住塊玻璃大叫henshin,俾我女神見到

小心地滑

對住塊鏡變身嗰個叫龍騎

ok

唔係時王咩

Shazam!